「緊急」又有新招，白色恐怖

有個post話自己被扣48小時，係度嚇人。
扮下慘，講下克警，d人就信晒。仲上埋熱門，好多正評。

完全零證據，唔係fact check咩？
大家唔好信，我知道有好多小朋友好易信人。

但記住無證據之前，咩都唔好信。

[置頂］聽日出黎打機既心理要準備好

其實佢個POST信左無壞
同埋之前一早有POST講篤魚蛋個陣又係俾人關左48個鐘
咩臭格個D似乎係真
至於係咪真係隔半個鐘拍一次門
咪當做個心理準備

冇fact check同cctvb有咩分別

推

你明唔明，咁樣會嚇到好多人。根本就無可能咁樣做。

睇下冇壞

有壞呀。

你明唔明心理戰？

依家班狗啲火燒到上心口咁做一啲都唔出奇
但根本冇野好驚

話你聽，係唔會咁做。
你估佢地好得閒咩？

要拉就一定會出新聞，高調拉人

有隻鬼留下負評

問極都無証據,潜埋

想嚇人唔出

唉。。我追晒個post.

見到好心痛，咁多回覆，得幾個巴打懷疑佢。
勁多真心膠，當然好多鬼acc.
但真心膠都好多。

情況令人擔心

有心理準備啫

可以點fact check? 入去坐48小時?

無謂野。
佢分化緊呀？明唔明。

又一隻鬼ac

鬼ac

係咪嚇到你？
反而我聽完了解多左 無咁淆喎
有定心理準備 好過乜都無

鬼ac入晒嚟

用腦諗都知佢吹水啦。

又吹到臭格衛生情況好差又盛。
有巴打叫佢口供紙呀，佢即刻深潛

係咪唔知點解俾狗拉咗入狗屋果個post

竟然開始攻擊我。
好高章呀

個po鬼到仆街 樓主先講d真嘅嘢 (坐48嘅過程）再夾d假嘅(被捕過程）目的就係想大家誤信就算上哂gear帶哂口罩都會搵得到 散播白色恐怖

又想凌晨帶風向 我屌你老母

高手，拎好三毛

根本依家就唔會有人驚
越做白色恐怖越多人反抗
班on9狗狗仲以為五年前咩

我覺得有心理準備好過無
可能因為我相信hope for the best but prepare for the worst啦

人地樓主就答咗我 你就講埋堆垃圾有撚用咩

的確白白地 但係入面都有D有用資訊

呢個post已經好多鬼嚟做你

btw,721！

真係會有人驚既，
二百萬人，有1%既人比佢嚇到都死啦。

你睇下，正評二千過，睇左既人起碼幾萬個

下？
舊招嚟
反而我覺得除咗擺明車馬引遊行去圍堵，入商場推前線去死係新招之外
所有嘢都係重用又重用

嚇你老母
𠴱個post講嘅全部都一撚定會發生，係未必會半個鐘搞你一次咁頻密
睇死你都係鍵盤戰士，無經歷過又扮曬蟹

好過你永遠唔出post丫

上面個堆咩心理準備 其實就係想和理非覺得有機會被捕而唔出 我想講聽日係有不反對通知書 和理非出黎遊行係完全合法 唔會被捕

好撚得閒好似你咁係咁出垃圾POST咩

推！

屌你老母鬼ac

唉，屌你老母，你睇清楚啦。
記住除左睇，用撚埋個腦呀

一到凌晨又嚟料

三毛手冊未有新版？死撐有無多幾招呀

sad but true

咪玩，至少黑警亂俾嘢食嗰part有朋友試過
仲要係送飯過去之後出返嚟話啲黑警兜亂過啲嘢食又偷食咗舊叉燒
同埋又有朋友試過俾狗郁身郁勢，當住人前面喺度吠係呀我係你哋講啲黑警呀，咁樣都試過

同埋48難捱本身大家都知，想勇武嘅清楚返啲狗佢主要有咩招嚟玩人，有個心理預期都冇壞

Push

推
真定假都唔重要
大家要對香港人有信心
無謂未上街先驚

我唸n個人出去都預左坐，佢個post唔算嚇人吧

岩呀 要衝既人點都會衝

講真佢話每半個鐘敲一次我信
有咩做唔出 反正d狗又係要當更
又無得訓嘅 點解唔玩鳩你
起碼都有個心理準備
到時出咩招都唔怕

如果係咁就真係要小心（個post冇最到太後），咁可能同之前嗰個夜晚俾人拍門條友個post一樣。

都係嗰句，知道就夠，千祈唔使驚，總之所有過分誇張對方幾恐怖幾難搞嘅post都唔使理。

其實畀人拉咗係咪警察要開記招?
每次示威完之後都有講拉幾多人
例如拉咗個畫家 拉咗個telegram主持

問一句點fact check就話人三毛 你好笑D就真
話緊你成日開垃圾POST呀 話我三毛就會改變事實咩

立場有登，即係立場押左自己牌頭上去，夠啦，仲check乜？ google scholar呀唔通?

邊度？

睇下冇壞，預左打機嘅其實一早有曬覺悟

做定心理準備

算我唔同你嘈 廢是影響人討論 自己繼續話人三毛啦

你就真係分化
個位樓主只係俾定心理準備大家

唔係講裡面既情況真假呀。

我講無啦啦比人捉呀。
佢話又口罩，又頭巾都無啦啦比人捉呀。

到底有幾多人會會用腦架

就算唔信 都應該做好心理準備 小心班狗

PISH

48個鐘真係咁惡劣 冇呃人
但係乜乜警總打黎個啲一定係假

真定假都好 有時心存僥倖唔係好事，
依家咁嘅時勢 班狗有咩做唔出？
大家一定要有心理準備

利申 唔係鬼 唔係5毛3毛
可以睇下我2017年岀過咩post

咁都叫恐怖?

屌嗰個咩老豆係風險管理po仲鬼啦

揾到可以係大海掃一堆人來問。
告你唔代表入到。
呢刻法庭都仲講證據。型事起訴要beyond reasonable doubt。
俾d信心香港人，我唔信有人睇完佢個post會嚇到唔出。係的話，果班人本來可能都未出過。

睇完我唔敢出去 一陣俾人拉左都唔知點好

7/21兄弟姐妹們 要好好保護自己

有關無牌管有槍械

有關攻擊性武器

點解次次一到零晨就勁多呢啲post
又係度帶風向

嚇唔到乜，信咗仲好。

冇新聞話拉左人
我都覺佢鬼鬼地
但聽下冇壞,同埋我覺得現實會比佢講得既仲黑暗

事實係太多人無準備就衝, 被捕。

包括依家坐緊嘅魚革義士。
啲人睇完嗰個POST, 起碼會停一停諗一諗。

同意

其實話知佢真定假
所有人都應該要有心理準備被捕

真喎
聽完仲放心咗

預咗講足48小時 "我無野講"

照果條撚樣的絕大部分0 POST假ACC同已知5毛
仲次次趁夜少人先玩野

起完你底都懷疑緊你

你用你既獨立思想諗下啦

大概明樓主既擔心，因為我睇完都會有小小擔心，所以完全明白樓主所講共狗最L鍾意用既白色恐怖。

咁都白色恐怖?
白色恐怖一早開始左啦 去到狗屋 咩情況都可能會發生 大家有定心理準備係好事

Anyways

721 維園見

善用起底， P牌功能，當然最重要係善用自己個腦

你到底有無睇哂個post?
佢自己都講左比人抄左牌
身體特徵易認
鞋/背包無dump無換

你話嚇到人唔出
唔好講個post白唔白先
我覺得個post好有用
我寧願100個人出100個人不被捕
都唔想有200個人出但係有2個被捕

警察從來都唔同，一向仆街

認真 我都有咁諗過
Btw 721見

...咁又overreact左少少，人越多就越安全
你肯出嚟就安全，完。

聽日維園見OK？

收皮啦，好撚道德高地。
我出哩個post係想200個有2個被拉？

係到提提大家
離場都要好小心
唔用8卡就更
但係啲狗可能會玩跟蹤 轉多幾次車
去人多既地方等佢lose target

無撚有錯 個個post target哂勇武同和理非 對勇武個part 就講到上哂gear都拉到 對和理非個part 就講到抄左牌就有機會拉 就算大家有哂心理準備 始終有其他人係驚比人拉㗎

半個鐘嘈醒你可能係真
班友仔每半個鐘要巡一次倉
佢哋可能會大大步咁行 又會大大力開門

班狗一早已經白色恐怖緊啦重有咩需要再製造, 所以要好小心行事, 啲狗砌生豬肉有咩做唔出? 高調拉人低調放人已經見到慣晒

你估不停loop住 我無嘢講 我要見律師 係玩架？ 保大家命架

佢講既係真
情況基本上無錯

可起我底 有放過相

咁都叫白色恐怖人地講事實姐

叫人買面罩預防催眠彈係咪又白色恐怖
俾d心理準備人預撚咗同佢叫等律師在場先簽野係好撚緊要 有好多靚仔真係係入面俾人嚇到有野講

比個心理準備人都叫白色恐怖
咁之前D教人冇嘢講嘅post又係白色恐怖?

然後下一個坐完出黎開Po
無證據
五毛

你知唔知自己係到覆緊我啲乜？

Fine 唔想同你拗
勇武既唔該同我入果個post
拎心理準備 learn from mistakes
果個樓主係話自己超級勇武
和理非既大家根本唔洗驚

我反而聽完之後大膽咗

我都有懷疑過，問佢邊一part出左事佢好遲先答，同埋呢段時間出真係有嫌疑

但佢講既資訊起碼有用先，佢唔講我都唔知要第一時間去醫院，我淨係知我無野講我要見律師

+1
=================
唔理衝唔衝 721照出
721 和理非都要Full Gear

我話俾你聽點解要知好冇？唔係個個意志都咁堅定，完全冇心理準備嘅中學生俾人搞兩搞，驚慌加精神疲倦，多口講錯野或者多手簽錯野就冇得返轉頭架喇。

我冇野講四隻大字唔係真係咁易架。

我都寫過篇：

【被捕心理準備】冇錯，佢地會打到你仆街

咁比人拉左真係會咁
唔明樓主驚乜春

由612 開始已經知啲狗無人性正仆街
驚咪唔好衝 做和理非又好
有咩事走佬
下下都話人鬼 痴線

721 充下血 只有歌

睇完咪算，知多無壞
入得去差館都預左唔會友善
呢個時候唔好搞分化啦

佢個post最鬼係戴哂口罩，換埋衫都畀人捉走。
會令人覺得驚
如果真係事實，咁真係好撚癲

恐懼來自未知,知道下一幕隻貞子爬出黎仲會驚

樓豬係咪要開燈先敢訓,聽到個鬼字就會叫春既傻閪

痴撚左線，唔認同你就係五毛

唔好嘈啦，咪當故仔聽下。
果位樓豬都係想講要點做嗜。
白色恐怖就不嬲都有嫁啦。
大家專心聽日好過！
BE WATER!

你估第一次出黎？咁都嚇親

光復香港時代革命香港建國

btw有咩好驚
咪撚分化啦

咁正常係關幾耐？我以為要滿48小時

我冇野講

大家冷靜啲，我見到呢個post 特登去揾佢黎睇，又唔覺有幾恐怖喎，佢又冇用啲好情緒性嘅字眼/講啲好浮誇嘅野。
睇完我都幾冷靜，反而樓主個post 仲聳動啲

你呢啲仆街就真係分化撚喇

佢有講到有除低過口罩飲水，朝早有比狗𢭃過，身型易認，咁唔排除一早比狗睇中做目標嘅

禁錯負評

全黑好重要，圓領T-shirt包頭最有效
打機前記得攞黑色膠紙包起對鞋啊！！
警犬認鞋架！
旺角篤魚蛋有幾個被人判刑都係因為衣物！

但都唔可以小覻對初心者嘅影響

其實你覺得而家香港人咁易會驚咩

俾你睇
唔好草木皆兵

我都算細膽，但睇完之後完全冇驚過
後排戰士唔驚比人拉，拉左都告唔入
前排勇士預左有機會，個Post講既都冇乜特別野要驚

當資訊po咁睇姐其實

係咪 我睇完覺得更加應該要出去喎

追曬post
起碼有教大家點撚狗

睇所有資訊都要自行過濾㗎啦
蘋果啲新聞都唔可以100%信十足啦
係咪先

背清楚！！！

721 be water

其實個個post講既大家耳熟能詳
就算係白色恐怖唔係真都好
都唔會有好多人因為咁而怯
好多人預左有風險會自己睇住
反而幫大家做多啲心理準備 萬一唔好彩
起碼預左 有晒對策
唔會開手機鎖唔會亂講野唔會衝動
都係好事黎

個post 報案紙都冇

我比較好奇點解你呢個post會有近800正評

打機裝備大全！
有關選擇裝備、工具、急救用品等物資
-
Google drive:
玩家等級懶人包

裝備手冊（每日Update)

-
手機WebApp版：

用法：㩒入去條link，然後㩒“Add to Homescreen”
就可以離線使用，仲識得自動更新
-

“打撚死你都得”幾隻字真係咁驚嚇咩？
我覺得好小學雞

sorry, 我以為呢單，睇多次樓主講又唔似
一個48小時一個40小時
但都係咁黑暗

啱，唔理果邊樓主定呢度樓主點講都好，最重要都係記好同keep住講我冇野講，我要見律師，我要去醫院，我要野食，我要毛氈，我投訴你，同埋行動上我唔解鎖，我唔簽文件
快快手踢保，你自己同香港都會好，當係心理訓練，再入被人拉入狗屋就知應該點做

有啲假

預約拘捕 是一般程序嗎？

執法者不能假設疑犯會「衷誠合作」，一般會避免「走漏風聲」，讓疑犯「著草」、毀滅證據或干擾證人，因此絕少在電話預約疑犯作出拘捕。

冇大台預乜尻約拘捕

所以呢 唔係因為見到啲仆街黑警咁撚仆街

激發更多人上街咩

7.21見

up

認真 睇左幾頁佢個post
的確有啲驚，所以無再睇
佢咁樣真係嚇到好多人

的確政治檢控同其他不能類同
上次試過之後法官都直斥只得警察口供唔可信

On9 我依家淨係信立場同蘋果
立場講9成都係真

今日3點見，記得帶齊野！

想問下你家下講野又有咩證據

其實咩半個鐘拍一次門真係好撚濕碎。。
後生仔48個鐘唔訓都得啦

呢個似係

驚佢個閪呀

今日同我出黎行！

Fact check check上腦，唔講以為你貼撚左

應該咁講
真假都好
三點維園見

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

扑頭強姦都有可能，仲有咩係無可能發生？

大家有咁嘅心理準備會好啲
唔通嚇親就會唔出咩

好過到時先知
然後比人屈打成招

咁樓主又入去坐48個鐘分享下囉
不過九成都係鍵盤軍師街都唔出

講事實都唔得？唔通下下講大話幫啲前線年輕人打心理鹽水，等佢哋無悔沖咗先，事後比人拉先驚嘅咩

如果你正正常常遊行 無權拉你
驚個d和里非真係傻9黎

明你意思，但長久落去一定要知，咁都頂唔住行唔到落去

推推推

推
拉咗人 班狗實開記招喺度威嘅

唔用呢個手段點谷人數呀豬隊友

Aggar

出得去都有心理準備比人拉
嚇我唔到
真係比人拉既話只係有個人經驗證明左呢個政權幾痴線

連登仔：大是大非面前唔需要證據，邊個質疑就係0.3幫黑警洗地

[突發] 一個和理非唔會散嘅方法 --- 基督之盾